超級樹窿台

超級樹窿歡迎大家pm
唔理巴打定絲打
有心事既一樣全單接收
要解悶既，陪你解悶
要放負既，接收你既負
要人分析既，幫你分析
要人比意見，比意見你

除左訓覺時間，其他時間盡力秒回
務求令呢個世界少啲負能量

Tg id : SuperTreeHole

推

樓主你講俾我聽ok?

咩野事

係呀 加唔加line tg wechat whatsapp dg fb msg sms skype decord?

要借錢有冇錢借？

我無錢

晨早推下post先

無聊到想玩秒回